Backpacking 嘅話應該從邊方面慳

雖然Budget travel 但係去到某D地方都仲係好貴
應該從住宿方面慳 簡D 極平價hostel 定係從日常洗費慳?
嚟緊去西歐嚴重爆budget

單車加露營

Google 單車 + 祖國 + hkgolden lihkg

買個平啲嘅backpack

慳? 唔係要慳 係要搵錢!!
好多女去澳洲都唔洗錢 重有洋腸食!

住 - Hostel, Airbnb
食 - 晏晝個餐試地道野，試得7788自己煮
行 - 如非必要 就單車/行路

Couchsurfing 慳好多住宿錢

要最平訓dorm同十幾個鬼佬訓

食就一定係burger king

冇錢咪唔好去住，窮遊都有個譜，18dse 畢業生
西歐物價高住食一定會貴啲，如果basic個價都比唔起就自己返工搵一年錢先喇

住就訓hostel 8-10 人房
或者搭night bus/訓機場 慳返一兩晚房錢

食就求其 係街邊食kebab 薯條 包/burgerking/subway
夜晚係hostel自己煮

行就買dayticket任搭個d 不過歐洲好多城市行路都夠做

留返d錢for門票 揀d有興趣既地方先入去 多數景點都有學生價

利申窮遊撚

連登仔一見到人話窮遊就會屌鳩人喇，你都係去背包客棧問人好啲